全球股市周三继续上涨，投资者等待美联储今日晚些时候的重大政策简报。 2020年9月16日，《财富》杂志，科技股多头回来了 
 一项类似的州措施将于今年年初生效，目前正在等待州长的签字。 洛杉矶市将权衡措施，给被解雇的酒店员工第一次机会找工作|Maya Srikrishnan | 2020年9月8日，圣地亚哥之声 
 虽然专家们正在等待更多关于谁需要偿还这些税款的指导意见，但一些专家表示，参加工资税减免的最大风险是，雇主明年将不得不支付这笔账单。 随着特朗普的工资税假期开始，以下是雇主和雇员需要知道的|Anne Sraders |020年9月1日|财富 
 根据Boundless的分析，目前有31.5万名入籍申请人在等待面试，面试平均发生在宣誓仪式的两个月前。 美国新公民是增长最快的投票群体之一。 但今年不是。 郭爱玲| 2020年8月31日|FiveThirtyEight 
 目前，neuralink公司还处于起步阶段——该公司正在等待美国食品和药物管理局的批准。 伊隆·马斯克秘密的脑机合资企业Neuralink提供了一个机会 
 在过去的四年里，这是我最热切期待的书之一。 2014年最好的咖啡桌书|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 梅洛伊的金字塔等待着某一天的到来，当稳定下来，外界就可以窥见这个被遗忘的古老王国。 埃及不是城里唯一的金字塔秀|Nina Strochlic | 2014年12月11日|每日野兽 
 当许多文物在发霉的仓库中等待被发现时，至少有一件文物的失踪更难以解释。 二战中最大的艺术品抢劫仍未解决| 2014年10月15日|每日野兽 
 他们目前被关押在西西里岛的一所监狱，等待司法行动。 据报道，数百名移民在马耳他附近被人贩子淹死|芭比·拉扎·纳多| 2014年9月15日|每日野兽 
 他们将受到宗教审判，并将像任何正常的穆斯林一样在坟墓中等待复活。 一名前激进分子致ISIS武装分子的公开信:趁现在还能辞职! Maajid Nawaz | 2014年9月10日 
 因此，我确信，即使过了这么多年，我也会满足于等待他父亲的同意。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 这个时间已经超过了他应该待在御前闺房里等待新娘求婚的时间。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 我不得不留在后面，因为我答应过我的旅伴等他的到来。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 然而，要征收新税，无疑需要等待一个新部委的组建。 革命前夕|卡尔·贝克尔 
 米勒将军随后放弃追击，返回伊卢伊洛，等待通过该岛的援军。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼